有冇人好鐘意聽Family Mart既開門音樂?

有時會為左聽下個音樂 特登入去Family Mart買野

燈燈燈燈燈燈 燈燈燈燈燈

歡迎來到全家 全家是你家

個音樂好似是family mart特登做
好似舊年官方網站做左十幾個版本俾人download

lm

去人流多既family mart會聽到炆

係itunes度down黎做鈴聲啦

燈櫈鄧鄧鄧燈 正一死肥野！

ファミーファミーファミマ
ファミーファミマ

我反而鍾情7仔 雖然簡單幾個音
因為細細個就好鍾意睇我們這一家 每次入7仔都諗起花師奶 好懷念